


## 甘肃活动开发
### 甘肃活动开发备注

1. 甘肃跳转局方订购后返回到专区页面携带的参数为
&transactionID=9999999920190625172708gsdg
20190625172708&result=0&description=%B6%A9%B9%BA%B3%C9%B9%A6&purchaseType=0&expiredTime=
20190625172912&subscriptionExtend=1&subscriptionID=subc01L7221b9fvLNbzy000008777583&
productID=8001013020&productPrice=2000&abstract=b6be538594f522b059e393873d650e5b
使用XEpg.My.parseUrl做参数解析时会报错，所以使用代码里的parseQueryString方法进行解析
```
        var numUrl = (window.location.href).split("&result")[0] || window.location.href;
    	var numUrl2 = decodeURIComponent(numUrl);
    	var param = parseQueryString(numUrl2);  //URL解析成对象
```
2. 局方跳转到专区携带的backUrl里会有参数，如backUrl=http%253A%252F%252F202.100.75.217%253A8080%252Fiptvepg%
252Fframe26%252Fportal.jsp%3Fff%3Drecommend7，用parseQueryString解析时会把ff后面的参数丢失，所以解析backUrl时用XEpg.My.parseUrl()解析
```
            var param2 = XEpg.My.parseUrl();
	        var exitBackUrl = param2.backUrl || '';
	        var mmBackUrl = decodeURIComponent(exitBackUrl);
```
3. 跳转云时播时，因为云时播会把backUrl全部解码成为解码的状态，所以跳转云时播返回时做个判断，如果从云时播回来就不再解析backUrl，用之前存到cookie里的backUrl返回




## 甘肃探针开发
### 探针的介绍
甘肃探针使用大数据探针流程，前端在专区内各个页面添加日志上报，调用<http://10.193.248.110:18088/log/log.js>文件进行上报操作

### 探针的开关
探针的开关是通过
![avatar](/images/logSwitch.png)进行控制的，本质是获取融合平台867dc4decf8d4fb3b4ac9760893d5771的推荐位的标题属性，如果为1就是打开的，其他就是关闭状态



## 甘肃EPG开发
### 甘肃电信芒果登陆
[（甘肃电信芒果登陆文档）](http://git.pukkasoft.cn/seeingtv_epg/qing-hai-mangguo/blob/master/doc/%E4%BA%A7%E5%93%81%E8%AE%BE%E8%AE%A1%E6%96%87%E6%A1%A3/%E8%8A%92%E6%9E%9CTV%E8%BF%90%E8%90%A5%E5%95%86%E9%A1%B9%E7%9B%AE%E4%BA%A7%E5%93%81%E9%9C%80%E6%B1%82%E8%AF%B4%E6%98%8E%E4%B9%A6V1.5-WEB-%E9%9D%92%E6%B5%B7%E7%94%B5%E4%BF%A1.pdf)